車身轉色

巴打們架車揸耐左想轉色
WRAP車好定全車噴油好
2013 Audi A5 SportBack想轉水泥灰
有無推介

呢排混吉又唔做嘢
你正式入紙轉色都唔知下次續牌前批唔批到
但係2013年車再續牌就要驗車
Wrap你可以搣返驗車
噴油你可以點搞

唔通Wrap返原色去驗車

有錢一定噴最好
wrap紙你預玩4-5年
除非你唔撕 由佢繼續痴

4-5年...
車都換啦

Wrap喇 抵玩好多
宜家d wrap紙睇落可以同噴油差唔多

巴打我同你一樣，又係2013 A5，我都諗緊轉灰色，見到樓下架Q2隻灰色好靚

Wrap同噴價錢差幾多

wrap 唔係仲貴過全車噴咩

除非十幾年舊車有錢冇掟洗去WARP預左玩多幾年後劏左佢, 年份唔高的車一定噴油好

WARP: 靚3M紙一般15K-17K
噴: 最少20K起跳(講緊未必起底噴)

睇紙牌子既唧，12000又得，20000$都有

好 唔該咁多位先 因為想做下功課

Wrap紙
全車包先萬零兩萬，四五年後又轉過色

Ching Pm左你係咪收唔到？

覆左，掛住做野